有冇人申請左bno?

但搞左幾個月都仲未收到?

訓左幾耐

5月sd依家仲係處理緊

我半個月就批埋寄埋比我

我收到email話approved, 但仲未收到本實體野